商科有咩科係搵到食

除左Gbus Qfin呢啲

大學多數集中谷gbus/qfin, 其他科都係靠自己

Bba(law)

準備出嚟做financial planner

精算

More

Business analysis

仲有冇

gbus好講關係靠父幹
qfin乞乞地食做sales
fin仲衰, cfa啊豬啊狗都考得
acct都算搵到既, 不過做到成隻狗囉

computational finance呢

我以前喺蚊型補習社教我補習個啊sir就係讀依科
咁你話呢
不過佢數學教得幾好, 人又唔錯既

即係都係乞食

如果出路好就大把人讀啦
仲要依科好似得shitty同poly開

唔好再吹人讀會計
會計狗已經好慘 大學D course難過人
畢左業冇得抖 仲要考牌

in big4 we7

Econ呢

city banl??

大家點睇operational management

唔知有無其他u有呢科/management science

Why not cityu cs minor business analysis?
This would be the best combination

on9先讀bba

你覺得香港有咁多工廠俾你operate咩
利申 上個sem讀過依科

marketing?